有無人用OLED mon打完機隻眼會蒙？

經常打完陣機睇野會有重影既情況
但打完望番其他野約幾個字就無事
有無巴打係咁？

有研究講咗OLED係會好傷害對眼

好攰係真嘅，尤其是係熄晒燈，用過 iPhone , Samsung 都係咁，所以最好係普通 LED

月經裝oled saver啦

打少啲飛機啦年青人

oled flicker 未必個個接受到

小弟用iPhone X 用一陣就眼痛/攰
用返7plus可以用成日

打一粒鐘就開始乾

以前用LCD mon 嗰時真係夜晚熄哂燈用手機都唔會好唔舒服
依家用LED真係差好多, 睇一陣就好辛苦
可惜市場上嘅選擇唔多

LCD 夜晚護眼

正宗打機打到蒙

oled打丁加速眼濛

咁下一代iPhone出返LCD算
但質素真係OLED靚好多

APPLE點算

差唔多用咗3年ipx 眼睛極度健康